上面舉真槍，下層仲有遊客入境

我真係服撚咗機管局

［正視聽］大家唔好再嘈啦

肯cancel arrival departure 未

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

咁肯定唔會既
佢地都知機場大件事 無真係衝
雖然出咗真槍

到下層咪安全可以小警察